大家點睇蔡琛傑，牙傑

關你撚事?

？

牙肥我屌你老母

唔怪得冇#2

樓主你又點睇呢

可以查詢offer